{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그루브인카페펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約された方は次の事項に注意してください。 オンシーズンはリアルタイム予約で確認する必要があります。 基準人数を超過した場合、追加料金があります。 超過した場合、1人当たり2万ウォンを現場で決済しなければなりません。 客室内での調理は禁止されています。 朝食は2名様1セットのみ提供され、追加料金が発生します。 バーベキュー施設をご利用の場合は、予めお知らせください。 バーベキュー時間は午後4時から10時までで、利用料金は1回20,000ウォンです。 屋外バーベキュー場は1階の正門の右側にございます。 屋外バーベキュー場での火気の持ち込みは禁止されています。 ヒノキスパを利用する際は、水が溢れないように注意してください。 チェックアウトする前に檜風呂はご利用いただけません。 化学成分が入った製品は使用が禁止されています。 ヒノキを汚染すると損害賠償を請求できます。 追加使用が発生した場合、追加料金が発生します。 スパを利用する際、水遊びや危険な行動は禁止されています。 飲酒後のスパのご利用は禁止されます。 宿泊施設内での飲食、調理、喫煙は厳しく禁止されます。 すべてのゴミは分別しなければなりません。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 この時間を守ってください。 20時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 退室する前に忘れ物をしていないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。 火災の発生に注意する必要があります。 客室内では絶対禁煙しなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 未成年者の予約と男女同室での宿泊は禁止されています。 追加人数料金は当日現地にて決済されない場合があります。 最大人数を超える入室は不可です。 客室別チェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。 入室時間が遅れる場合は予めご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがあります。 保護者がいない未成年者の入室と払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が現地で支払われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は2名様1セットのみ提供され、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、事前にお知らせください。バーベキュー時間は午後4時から10時までで、利用料金は1回20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒノキスパを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "ヒノキスパを利用する際は、水が溢れないように注意してください。チェックアウトする前にご利用いただけませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での化学成分入り製品の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、化学成分が入った製品は使用が禁止されています。ヒノキを汚染すると損害賠償を請求される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパを利用する際は、水遊びや危険な行動は禁止されています。また、飲酒後のスパの利用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での飲食や調理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では飲食、調理、喫煙が厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00ですので、時間を守ってください。もし20時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "火災の発生に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、火災の発生に注意する必要があります。客室内では絶対に禁煙し、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や男女同室での宿泊は禁止されています。また、最大人数を超える入室もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室が制限されることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合に払い戻しがありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 741,
        "QA": 711
    }
}